呢個方法儲美股係唔係可以避左個股息稅？

而家咁多美國券商都開始零手續費，
如果我喺啲ETF除淨前一日嘅收市前賣曬佢，
然後除淨日朝早買返相同嘅股數，
咁我係唔係可以避免交稅俾美國政府，同時又賺到相等於股息嘅差價？

（我知有風險的，我知）

喺會蝕咗差價

人地除淨前後多數有炒家入貨炒市，你快得過人地algo咪試下

How about capital gain tax?

咁易就人人都唔洗比稅啦

有d股填息好快，可能貪字得個貧
仲有T+2, 要早d放

買d無乜股息既算